[剃鬚煩惱]有d鬚睇極都剃唔到...

咀上鼻翼下d鬚勁難剃,
貼到用哂剃鬚膏等都剃唔乾淨
剃到損都唔得
搞到要用手術剪逐條逐條剪

仲有咩方法可以剃乾淨d...

我就用手抆

抆 點都唔會剪

係咪好痛???仲有唔驚變粗???

你都抆架啦 怕咩粗

人鐘個位d鬚唔好逆剃。會勁易剃到損晒

順逆剃，上唇位都係唔乾淨

有啲阿叔好勁 拎兩個五毛係咁夾 可以夾足成日

人中

Safety razor

有家平時剃鬚步驟係點?

同普通即棄有咩分別

哎

小學蚊到依家